呢度有冇人聽Vocaloid 翻唱

天月世界第一

而家少聽咗好多
通常只係聽一直聽開嗰幾個
天月同少年T

聽翻少年T 以前個啲，好正

フタリボシ

我都係！而家算新d嘅只係鍾意黑雲

少年T係我本命 用佢做Wallpaper 6年無轉過

你講完就走去聽咗，把聲好有吸引力

係咪好正呢
佢可以carry到好多唔同類型嘅歌 好勁

威風堂堂同可愛くなりたい直頭係完全唔同嘅聲線
勁正

鎖娜 鹿乃

鎖那

96貓呀

YES！

另外我覺得向日葵都唔錯

好鍾意佢同店長合作個啲

我係T君最初幾個投稿開始鍾意佢
鍾意到上次終於來香港見到佢 真係好感動

96貓 wotamin

Un:c wotamin

以前追得幾瘋狂
晚晚mon住啲生放送同埋大會議

ぐるたみん vip店長 腹話 灯油

Wotamin
Inory祈

原來有咁多人聽

仲有ヤマイ

Inory祈 嵐嵐

鹿乃. hanatan. 歌和サクラ(收左皮好多年)
新果批無咩點聽過, 有冇d聲夠touch既女聲介紹下

有無人識島爺(symaG)?好鐘意佢

花たん正喎

係 而家都諗梗cut唔cut白金

病姐！！
到而家都會偶然loop佢嘅歌
覺得佢把聲好有感情好有感染力
佢首JBF我聽咁多次都依然會喊
另外好鍾意佢首創聖大天使

正啊

好耐以前會追生放送
中意イナカモノ
因為把聲有d似拖拉而個陣拖拉潛左好耐水

松本

松下

鹿乃最鐘意係佢扮萌扮御姐都得
不過我比較鐘意御姐腔
成日loop首 妄想感傷代償聯盟

Wagakki band

最近比較新嘅聽緊くろくも，前排啱啱買到佢隻碟

呢隻碟佢上年年尾出，17歲把聲已經好有魅力

我都有聽
但係メリュー我鍾意ニコニコ個版本多啲

メリュー我聽開三月のパンタシア版

まふまふ挑機
有冇人知有堆人之前嚟咗香港live

留名

佢地真係好mk

ろん同そらる

mafu

蛇足世界第一
Btw
點解要剷和尚頭啊

而家個look 都ok 呀 幾清爽

知道 但係覺得已經唔係以前咁迷嘅心態所以無去
同埋睇咗少年T已經超級滿足

呢一pair係我最愛嘅合作組合之一
差唔多首首都有Mylist

雖然靚仔整咩髮型都屈機，但睇慣左佢以前長髮look
利伸 以前晚晚追佢生放追到天光返學

首推 そらる ろん
有無人都鐘意鎖那 灯油 伊東歌詞太郎 りぶ いかさん
仲有 クプラ唱啲 替え歌勁搞笑

佢把聲好正呀

我都有j開佢
但佢宜家好似冇同其他人聯絡咁

花たん

我都有 勁正

花姐無得輸

其次ヲタみん 少年T 都成日聽

希望花姐快啲出新碟

對上嗰隻erica 我覺得無flower rail 咁好聽

そらる覺得一般
ろん真係正
仲有れをる，舊d既有バルシェ

啱啱先出完

你講きくおはな 第二幕？

yes

介紹下D新少少既 舊既好多人都識
おん湯經常同LowFat合作
而且同我一樣係蜜柑星粉

男既就メガテラ・ゼロ
首Charles同JBF正到
把聲有蓮爸既影子

馬口鐵同さかさま人間

講蛇足點可以唔講埋みーちゃん
佢兩個型到

蓮爸

鍾意聽本家多啲
以前會聽amu ピコ clear

wotamin hanatan 鹿乃 ron...
以前日日聽 而家好少

最近鹿乃唱劍姬首ed都好好聽
第一次聽就估到係佢 把聲好易認

Lon + 武士桑

幾年前好迷
佢地第一次黎香港開個場ans買最貴飛去睇
新個批就無留意啦
有無人鍾意point5
鍾意點五多過根五
仲有ぐるたみん 96猫 そらろん

呢度都係以前聽多而家無乜聽既人多
個人覺得去到kemu同カゲロウプロジェクト已經係接近黃昏期
Donut Hole之後真係數唔出仲有咩真正既名曲
我記得evenニコニコ都有唔少人講過呢個現象

我都有去到！仲同そらる high five咗

ハチ嘅Donut hole之後，DECO*27都好似都出過幾首幾hit嘅歌，但整體嚟講真係唔夠2013-15年啲歌咁好

去到後期覺得成個生態都商業化咗
歌手同P都相繼出道，冇出V家歌，或者曲風都唔同哂
由嗰時開始就慢慢冇追了

有冇人覺得mafu好難聽?
我成日喺排行榜都係見到佢啲歌之後都好少上nico

推alfa neru

買多左隻"きくおはな-第二幕"
有人想要嘅話就去

#177後面留個tg
26/7 23:59截
真係欣賞花碳唱歌嘅先好留
希望有人接收佢

ハチ今年出新歌
等左好撚耐喇屌你

我都覺無乜新歌好聽
近年V家好多歌俾我嘅感覺係
佢已經準備好小說/漫畫化先寫嗰首歌
講真歌詞要咀嚼係好事黎
但有好多咀嚼極都唔會明
背後個故事長到仆街冚家產

好難聽咩 我幾鍾意佢

什麼小說漫畫故事系列歌已經差唔多冇哂
其實有好多新既p主都有唔少好歌
好似外星人同balloon p咁
而黎緊夏天更加係蜜柑星既季節
鍾意U家既亦都有PoliceP
只係聽既人少左 多左人退坑冇再追新歌

而家loop 緊Balloon P 嘅シャルル同レディーレ

我覺得Mafu早期啲歌好聽啲，有種病嬌味 尤其是佢唱ドミノ倒し或者150P終焉ノ栞系列嗰啲
後期轉咗行可愛路線就少聽咗

Btw Neru

HΔG 雖然唔係做開翻唱，但係前排隻VOCALIID Cover Album好正
Sou めいちゃん(sm31272371) InvaderT(sm31436878) 呢三個都新新地，我覺得都唔錯
LowFat同あん湯 Arrange咗幾首Rap都好正 (sm30722966, sm30171731)

ぐるたみん！！
細細聲：好鍾意psにょ把聲

Honeyworks同じん 成日俾人話佢地搞壞曬Vocaloud生態
BallonP 夕染開始聽，幾首都好掂。佢Self Cover又好聽

*ぱにょ

以前好鐘意
鐘意gero同clear

ぱにょ係咪......果位
我記得果排佢有個名句

ぐるたみん自從ポケモン実況比人爆出黎之後都無乜點追
歌係幾好聽既

ぱにょ
佢把聲係唔差嘅但係個人就

ぐるたん而家好似仲keep住低調地出緊碟？

留名, 以前成日聽, 呢幾年少左
好似冇乜新歌新人
以前成日聽個幾個韓妹(ENE, 栗プリン,わたあめ,のぶなが)

google完就搵得返
ヤバイと思ったが性欲を抑えられなかった

ぐるたみん應該低調活動緊
facebook都好似有keep住更新
雖然話就話有部份係mix返黎
但計落其實佢都值得紅

你數漏左グリリ

過左Jin hw 果期先係良曲期

慘 淨係知栗姊係韓妹
原來古莉莉都係

係 可愛嗰啲我都覺得難頂

太少女

唱tohma d 歌最正

竟然有人提バルシェ同點五
時代嘅眼淚

灯油同鹿乃
兩個都聽過live
以前就會聽鋼兵 S!N そらるxろん

好鍾意灯油兩兄妹

ぱにょ配音都唔錯架

ぐるたみん前年定大前年有演唱會
可能黎緊會再有

我鍾意聽p自己cover
ナノウ/やいり/みきとp

ピコ係初心